嘩 好想同小櫻花打機呀

我秋名山車神係時間要出山🔥🔥🔥

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

長髮係幾正

我請她吔蕉皮。

我藍龜炸到她大噴水

宮脇咲良世界笫一

吊我有down撲街好能想同牙宮牙吊!!!!!!!!!!!!!

牙宮打機嗰陣正咗幾倍

想同定延一齊玩cyberpunk2077

哇 好想唔戴套中出佢

好想同她打龍珠fighterZ dokkan battle legends
俾她屈機

櫻花醬幫我打飛機

如果佢實況打機(with眼鏡) 我實課金課到佢dm我問我點解要咁做

貓貓

想知點先溝到牙宮..(認真問)

咪癲啦

be me

好悶啦 比啲創意-.-

昂清令囝?

射疤狗快啲死

柒碌一條 都唔知牙宮睇中我d咩

我唔係叫牙宮喎...

你兩個互含喇

咁我地算唔算開始左

你條死毒撚米ff

🌸🌸🌸🌸🌸

呢啲野唔好要人講得咁白啦..

祝福兩位手足❤

賓仔死臭鴨黎 比少少錢佢就可以屌佢屎憶

屎忽*

同佢踢fifa瘋狂中出佢

友蛇成日屌

好想逼佢戴住震蛋開直播打機

佢冇畀錢的...

你收兵臭雞

你地醒下好唔好，面對下現實。係人都知我同小櫻花🌸拍緊拖，你地仲係咁講自己乜乜柒柒，好可笑。如果想溝櫻花既，就唔好靠把口，靠自己力量黎履行吧，人類

想係我手中搶走小櫻花，就攞出你地既實力

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

好想邀請牙現做紅牌阿姑

不了

免費都不了

我青頭殺手

你仆街死啦

我...有腹肌...

你手天使

不==

點解中出要強調唔戴套?